一定要煲大！因「建連儂牆」被捕嘅防暴警呢件事！

呢件搞得成即將成為運動嘅轉捩點，必須大肆鋪張多謝「手足」。有咁大風吹咁大，佢提堂就去迎接佢保釋。

呢個破窗效應，咁耐都冇一個警察敢表明自己黃嘅立場，其中一個原因就係唔知到後果係咩，但係如果我哋發大呢件事，全力去擁戴呢個被捕嘅「白警」，除左可以刺激更多警察變節，最重要係令佢地警隊內部大亂。

今次仲唔到你地捉鬼

推

重要post!

我愛白警

支持Ivan

得一個

7個月第一個停職調查既警察, 點知....

就係要吹到佢唔止一個

即係同全世界講
香港警察唔撚係黑警
警暴當無數
當佢貼文宣係英雄？

我諗樓豬係想玩分化啫
唔通啲狗會屌自己同類扮good cop?

有講係防暴咩

其實軍裝警有d睇唔過眼防暴，不過佢地都不割

呢d自己友心照啦。只有贏嘅機會，任何方法都要去討論。

啱，白警不是condom

有新聞報咗。

Exac7ly 其人之道還治其人之身

要煲大班黑警做咁多仆街野都無事
但貼張野就比人停職
同埋有班連登仔以為自己睇得好清係咁話臥底 黑警想洗底

Thats true

新聞都有D野係錯

今次呢件事同過往警隊嘅洗白行動完全唔一樣。佢地之前嘅洗白只係扮中立，用一個警隊都體諒參與遊行示威人嘅角度去改變自己嘅形象。

而今次，係一個警察變成一個示威者。一定唔會係佢地洗白嘅策略啦，所以係個好機會比我地去擊破佢地一直以嚟自己為正義，圍威喂嘅士氣。

洗底唔會用呢種方式啦，搵條友去祭旗？佢咁做風險太大，同比子彈我地一樣。

Pish